到底我女神係咪唔開心

傾左半年 佢whatsapp 都唔set icon 似係人地失戀del 哂所有野咁

睇唔到icon + 上線時間 = 佢block左你

但仲有傾開 點會block 左我 唉

定係佢真係唔開心

佢無加你落聯絡人啊，你會唔會咁都唔知啊

認真問下有冇其他fd見到佢icon好d wo
隨時係收兵